蘇斯克查搵少寸王一倍 但都多過高普！

蘇斯克查終於坐正，成為曼聯正式領隊，究竟佢人工有幾多？據英國《太陽報》報道，蘇B年薪只有前任摩連奴嘅一半，約為750萬鎊一年，同樣少曼城領隊哥迪奧拿750萬鎊。不過蘇B人工已經高過高普、艾美利同沙利，成為英超第三高薪領隊。

如果計周薪，蘇B一個星期搵14.5萬鎊，剛好係保羅普巴嘅一半，又約為A山嘅1/3。如果以蘇斯克查做曼聯看守領隊嘅成績嚟睇，佢攞嘅聯賽積分，比起利物浦同曼城更多，佢收摩連奴一半人工，似乎係抵到爛。

睇番英超領隊人工榜，哥迪奧拿以1500萬鎊年薪居首位，第二係熱刺主帥普捷天奴，佢一年搵850萬鎊。高普、艾美利及沙利分排4至6位，年薪約為700萬鎊、600萬鎊及515萬鎊。

抵畀啦 so b啵 提前鎖定歐霸資格 勁過摩佬咁多 又夠魔性

阻止左利狗拎冠已經抵比

死痢狗咪又係無冠

大家都無冠, 咪鬥邊個平d

好似你去茶餐廳, 間間都垃圾野
一間收你60
一間收你30

唔通你食60果個, 會條氣好順

利狗拎過英超？

今日咁辛苦先和到抵啦

未入來已經估到會拎呢句來擋

呢句百搭

人工? 加囉

班死利狗想燈 唔好咁肉酸啦

英超其他隊攞到手軟 你先準備攞第一個

唔怪得獌幾季都...原來拎到腳軟

其實我係轟黎

曼迷傾緊炒佢

無問題架 比你提一提先知點解獌咁柒

遺約金fatfat

曼聯係咪好興高薪請垃圾

點阻法？

獌咪又係要輸過波先拎到聯賽冠軍

哥狗真係燒鵝既價錢比番燒鵝既味道你

點會阻到
曼聯咁廢

都唔知你地緊張乜 串串貢
我地曼聯衣家俾唔起咩？
你地話知我地用錢請垃圾